
                      Excelente actuación de Tom Hardy (Tommy) y Nick Nolte (Paddy), me emocionó, es entretenida y la encotré distintas a otras.- (Vi hombres con lágrimas en los ojos)
        
            